viutv 節目片尾彈左句 香港人加油

大家加油!

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我